依家呢個時候應該就現時形勢，爭取可以拎到既最大利益

我發夢上過前線 打過遊擊，有感動過，有太古事件灰過

依家終於爭取到當初要撤回送中條例呢要要求，係終於成功做到！

但我地係咪要認清現實，淨低既訴求可能要用好多好多義士血同汗，甚至整個人生去爭取

淨低既訴求，我覺得要堅持既係獨立調查會清算黑警 同 釋放義士！

雙普選某程度上係喺送中事件上面，搭單加上去，難聽d 講句，呢個moment支那炸爆香港都唔會比你實現到

至於柒婆，下唔下台i dont fucking care ,呢個柒婆好快就會有報應！自然有天收佢皮

我知道一定好多好多人唔認同，但理智話我知，我地應該集中清算黑警 同 救返班義士，呢兩樣野絕不能讓步！

當然，有人堅持要爭取埋雙普選個話，香港人都應該要做到絕不割！

香港人加油！

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上